房用電視 求推介

6尺距離 預算5k內
想睇到youtube
高清但唔洗4k

有無大神有推介

係房用又唔洗4k
iPad/pro得啦

想睇電視

推